點樣可以讀好CS?

唔講數個part先，有冇CS JJ教路

cs

屍 S

Agger

lol wat

留名
利申:讀緊

巴打邊度CS